究竟買咩二手車好？？？

小弟無咩Budget 得2-4萬港幣 諗住係英國買架二手車揸下 有冇咩推介